有冇巴絲分享下點規劃城市紅綠燈網絡？

感覺上好複雜，牽一髮動全手咁，顧得店車路又要顧行人

本身係讀邊科先可以做相關規劃？
如果我要在彌敦道求其一盞燈拉長30 秒，會唔會牽涉到好多其他燈？

電腦自動調整
你加30秒
其他會自動計算

算civil eng
有專科做transportation

建議樓主玩下cities: skyline 研習下先